Краткое описание литературы

1. CMOS_Circuits.pdf

	Схемы логических элементов в логике CMOS. Используется только после первого занятия

	
2. Сергиенко_VHDL.djvu

	Учебник по VHDL на русском языке. Я особо не читал. Представляют интерес главы 2, 3 и 4.
	

3. RTL_Hardware_Design_Using_VHDL.pdf

	Учебник по VHDL на анлийском. Материал по VHDL был взять в основном отсюда. 
	
	
4. Проектирование на ПЛИС. Курс молодого бойца (К. Максфилд, 2007).djvu

	Общие сведения по ПЛИС. Имеет смысл прочитать до главы 9 включительно. 

5. Цифровые системы-теория и практика (Точчи Д.)2004.djvu

	Учебник по цифровым системам. Используется для ДЗ в первой теме


ПРОГРАММА ДЛЯ ЧТЕНИЯ ФАЙЛОВ djvu

WinDjView-2.1-Setup.exe

